返學唔拖得手?

條女話係學校唔想拖手，驚比熟人見到。
你點睇?

利申 大學，幫朋友問，本人單身狗

分手

費事比我同班個男神sp見到啦
唔係佢又會大大力咁罰我架啦 嘻嘻

膠一打

學生不應談戀愛

可能唔想比其他人閒言閒語先唔拖手姐
我女朋友都係學校唔拖手
但出到去就完全唔同

係唔想俾人知拖住你啫

拍咗幾耐啊

我都係咁樣笑9佢

我幫你轉送比佢

我反而想知驚啲咩閒言閒語
我男人老狗望唔透

算唔算係因為騎牛搵馬?
我都有同個fd咁講，佢話相處起上來又唔似

1個月

係男人唔好介意呢d小事啦 出面肯拖咪得
利申a0

無經歷過中學著住校服拖手個種帶點叛逆既青春戀愛唔好講自己活過

Btw校裙真係好方便揭起

即係唔想比人知囉 自己諗點解

嗱 如果你係靚仔 有型既啲女攬住你都黎唔切啦

但係如果你認定咗佢係你唯一一個，咁點會驚比人見到
我同個fd就係諗緊佢點解要驚

我就係諗緊條女係咪當散拖咁拍，隨時跳船

依句真 我個fd其貌不揚
雖然條女都係一般樣

D囡以為自己好靚架
同中上男神一撚樣

屌我仲以為係中學
大學都唔俾拖係咩事
除非佢係大學都有另一個男朋友

我真係識好多成日話自己幾正但係點解冇人追，有男有女。
心諗事實已經擺在眼前

你的朋友就是你

我都覺得個女仔有古惑
件事應該冇咁簡單